我發覺晚晚去到依啲時間都一定有啲野屌下。

如題
唔好理啲花邊啦，分分鐘只係兩班打手整個Topic出黎互推㗎咋。
真連登仔只要好好推下行動Post, 講下後續方向
唔關你事嘅唔洗多把口已經足夠。

五大訴求，缺一不可

唔好意思 麻煩大家幫手投票定個死線
大家既訴求唔可以不了了之
死線投票

（整合） 818之後仲有行動㗎我地！

普教中！！！救下香港嘅下一代！！！！

我就係要依啲

推依啲仲好啦，唔通個IG Like 嘅都係班狗圍內嘅又話你知咩

大個啦，做野專心少少

認同勁多風向分化撚

所謂風向 分化 撚都係班狗度黎㗎
我只相信推行動post實無死

824 觀塘區除雜草你又知唔知呀

總之，有咩睇唔順眼就推行動Post。
覺得連登風大就去睇下FaceBook, Tg 其他人有咩講,
收多啲風

推晒全部行動/策略post上熱門好過啦
果堆垃圾IG直接冷處理好過
再有人推果堆我本人一律當佢on9

五大訴求 缺一不可

無錯

手足，高汁

有堆鬼係咁開post 屌人follow ig 想洗走d 正常post

無錯，心水清
佢地網軍人多，好易就做到個 「熱話」嘅感覺出黎
只要推應該推嘅，佢地好快自討沒趣

pish

比我係你對手都想你比酒色財氣困住

From 隔離Post

你可以祈禱。✅
你可以做鍵盤戰士。✅
你可以做文宣。✅
你可以做翻譯。✅
你可以不停手動傳。✅
你可以簽哂九百幾份聯署。✅
你可以每15分鐘report 啲仆街pages 同fake news.✅
你可以去坐機場。✅
你可以為下次全港大罷工做定準備。✅
你可以取消哂啲中資戶口。✅
你可以唔幫襯中資。✅
你可以唔幫襯盲挺港共嘅舖頭。✅
你可以唔消費。✅
你可以㩒晒啲錢出呢，買晒外幣。✅
你可以將mpf 啲大中華同香港基金轉走晒佢。✅
你可以周圍捐款。✅
你可以學定自衛術練定短跑準備行前一步。✅
你可以教育你既下一代要分是非黑白。✅
你可以將自己變成流動連儂牆✅
你可以罷課✅

希望手足會睇到
做實事㗎嘛

我地唔可以再犯同樣嘅錯 Twice

推，行動post

共勉之，叻仔嚟㗎嘛大家